BLACKPINK THE ALBUM Tracklist 公開

牙利今次唔估歌詞?
btw仲有隻歌 ft CardiB好似好勁咁

靜蠅蠅..偷偷推BLACKPINK..

David guetta 先係重點
不過佢排好後

10月已經變得好充實..

唔係好識佢

Wow Cardi B

DG 10年前爆紅
依幾年靜左好多

有D興奮

娥❤️LISA老師

😳?

全部都很正

牙秀

沒奶看

?

所以lovesick girl係主打歌？

比想像中少歌

好多架啦 說好的超過十首呢

係

好想睇apple music stream
Q&A

可惜我打機都係用開samsung機

Cardi b竟然識用腦魔

👆

毫無違和感

有無預計歌詞

會員牙利自從炒左車之後就唔敢再預測了..

7隻係咪代表你 我 露多 加bp姐姐們😳

55

幾廿歲人唔好咁多幻想

我知

=??

做咩整走我..

full album 得8首歌仲要兩首係舊歌

本身咪講左係專輯先行曲囉

又一個牙秀

BLACKPINK: Light Up the Sky 討論區

等我叫牙入去支持先👍

【ONLINE CONCERT?】BLACKPINK - AROUND THE WORLD

BLACKPINK ROSÉ SOLO曲將在31日演唱會《THE SHOW》上驚喜公開！